[齊做on9仔] 一人一個俾朋友搵笨經驗

先利申：自己唔係要求咩回報嘅人，但真係唔撚識做人

我先，借左幾萬蚊俾朋友周轉，已經過左兩三年，見佢依排又新電話又乜，先開口問佢還，佢話未有錢住

知自己on9仔已做，但個時朋友有難，自己又唔係有錢都諗住幫下手 其實到而家依一刻都仲幫緊佢搵藉口

一借𣎴還

智錢比人不嬲要簽紙

一人一個俾朋友搵笨經驗